## 简介
    
   Transform4j 是一款强大，灵活，易于上手的Java pojo对象 转换的轻量级框架， 帮助程序员轻松快速完成VO,DTO,DO,PO相互之间的转换，并且是深拷贝的。
  
## 解决问题
- 解决Java Bean 对象属性深拷贝的问题，支持复杂的对象嵌套
- 解决原类型和目标类型对象数据结构不一致问题， Transform4j也能提供转换
- 支持原类性的多样性，可以是匿名类， 代理类， 集合等
- 支持原类型，目标类字段类型多样性： 基本数据类型， 数组，集合， map, BigDecimal， 值对象...
- 支持扩展， 自定义全局的转换规则

## 特性
1. **快速、高效**。它通过简单的注解让程序在启动时就已经将转换组装的一些定义信息存入缓存，等到真正转换时直接读取缓存的定义，提高转换的性能和效率
2. **灵活**。可以通过注解自定义需要转换的字段、别名。框架还提供了conveter接口可以轻松
定制。另外引入了注入（Inject）机制是更能灵活的组装使用
3. **轻量**。框架使用了部分spring boot的功能特性，除了少部分依赖spring boot以外，
不依赖其他的第三方，所以可以很轻松在spring boot工程中集成而不用担心和第三方冲突
4. **简单**。通过预先定义的注解，在使用时通过一两行的的代码就可以实现组装转换的功能，轻易上手，简直
不要太轻松
5. **线程安全**。转换的过程是线程封闭的
6. **强大**。 框架轻松实现多种复杂类型的组装转换：代理对象(包括hibernate代理对象)、匿名对象等，
支持多种类型字段，包括数组、集合、map等